{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64044&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구서 호텔프렌치코드"
    },
    "text": "最高の高級ブランド「フレンチコード」が釜山区西洞（プサン·クソドン）に新しくオープンする！ GRAND OPENで新しい品格をご体験ください。 人数追加の場合、宿泊料金は20,000ウォンが追加され、追加布団が含まれています。 連泊予約の際、月曜日から木曜日までは追加料金なしで元の価格で予約できますが、金曜日から日曜日までは20,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車場は金井区で唯一の200坪台の駐車スペースを持つ宿泊施設で、計50台の駐車施設を保有しています。 地下鉄は区西駅と長田駅に位置しており、区西駅2番出口までは約300m、区西洞Eマートまでは約600m、釜山大学裏門までは約5.9kmで車では6分、釜山カトリック大学までは約1.5kmで車では5分の距離にあります。 客室の内部施設としては、全室に空気清浄機が備えられており、防除システムはセスコを通じて運営されています。 また、ネットフリックスの視聴も可能です。 フロントデスクではヘアアイロンを提供し、手指消毒剤も備えております。 フレンチコードはツインを含むすべての客室の2名基準価格であり、最大3名まで入室可能です。 ご利用の方は、当日カードまたは現金で追加決済してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "フレンチコードはどこに新しくオープンするのですか？",
            "answer": "フレンチコードは釜山区西洞に新しくオープンします。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードのグランドオープンの日程はいつですか？",
            "answer": "フレンチコードのグランドオープンの日程はまだ決まっていません。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードの宿泊料金に人数追加の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "フレンチコードの宿泊料金に人数追加の場合、追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際、金曜日から日曜日までは追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "連泊予約の際、金曜日から日曜日までは追加料金が20,000ウォン発生します。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードは駐車スペースを持っていますか？",
            "answer": "はい、フレンチコードは駐車スペースを持っており、計50台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "フレンチコードの最寄りの地下鉄駅は区西駅と長田駅です。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードの客室内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "フレンチコードの客室内部施設には空気清浄機が備えられており、防除システムも運営されています。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードの客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、フレンチコードの客室ではネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードのフロントデスクで提供されているアメニティには何がありますか？",
            "answer": "フレンチコードのフロントデスクではヘアアイロンが提供されており、手指消毒剤も備えています。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードの客室には何名まで入室できますか？",
            "answer": "フレンチコードの客室では最大3名まで入室できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 460
    }
}